王嘉爾因為支那肺炎返唔到祖國錄節目

要陪班ATV男團準備COMEBACK

拜託了！冰箱！！！

乜撚嘢柒名黎

要哭出来了
拜冰真的是咱国内第一下饭综艺阿

好好聽

明明我们中国已经零确诊，王+尔是不相信我们政府是吗
硬要给自己加戏 真是丑人多八怪

Jackson首新歌不知幾紅。。。。怕咩啫

咪係囉
都話要全面復工
奶共爾仲唔番去復工

。

屌你老母

中國零確診你驚西咩

抵啦
沙田兄弟齊齊中武漢肺炎

ATV 男團

隊野真係成陣亞視味

條仆街又真係奶到用埋vivo機

韓文直譯

好過向太

似到
d支那人好鍾意講乜春「加戲」同「帶風向」
一發表意見就會比佢地咁講 係咁打壓其他人言論自由，好撚癲